五毛不會告訴你的「中共文法」

「中國」場合

「中台」場合

「中港」場合

「中港台」場合